Внимание. Чтобы не смотреть все файлы с результатми рекомендуем просмотреть файл **summary.txt**.
Удалены файлы с тестами для размера словаря в 10 000 000, так как они весили достаточно много, чтобы их не загружать на сервер.